大喜屋邊間最抵食？

求解答，食過大喜屋但未食過殿呀極尚個啲
想知邊間最抵食
或者坐得舒服啲

我覺得間間差唔多
食過銅鑼灣最好食

極尚好普通 唔抵
咁嘅價錢 大把選擇

最貴果間坐得最舒服

求推介

殿啦 食開尖沙嘴個間幾好

最平果間最抵